10月10號 Set deadline - > 行動升級

臨時政府冇問題，問題係太急同冇論述比到國際線！

所有文宣特別國際線

10月10號
政府仍不還權於民

就會開始籌組臨時政府
開始同各國建立邦交

呢段時間都要開始認真諗諗舊政府新政府既過渡
有番具體既做法。籌組政府必定要有一定既論述高度。
我個人建議參考愛莎尼亞，全民投票。

例如
各部門仍舊保留，咁個cut off位係邊？咩grade？
點出糧比效忠新政府既部門？
市民唔交稅，新政府如何抵抗舊政府既迫害？

下面繼續討論。
如同意最好開張google doc 同 telegram group.

推到大家討論

去到今時今日仲deadline?
係要立即

你睇下國際線反應先，一個政府冇可能冇放棄邦交。
比啲時間佢地消化，而且我地對籌組政府都未有好清晰既做法。

例如點樣選新政府既官員？
沿用選舉主任係地區設立投票箱？
每人幾多票？

利申，純粹要五大訴求，個人不對國際線抱太大期望。

但成立新政府就必須有國際線支持！

有無諗過我地仲等緊人權法通過
美國都唔支持我地搞臨時政府
又無認受性
會得失國際嘅支持
又對我地自救無幫助
仲點建立邦交？

所以要set deadline！deadline可以係人權法審議後。
但鍵戰真係要建立一套新政府既論述。

「發現新大陸」煙魔法、本地制裁名單、臨時政府整合

其實已經set過無數咁多deadline 😅